msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspQualityControl 0.16\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-10 03:47\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-07 02:16+0000\n"
"Last-Translator: Shun Wang <shuonwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspprocesscontrol-r/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18-dev\n"

msgid ""
"One or more subgroups are assigned to more than one stage, only first stage "
"is considered.<br>"
msgstr ""

msgid "Removed %1$i %2$s that were not assigned to any stage.<br>"
msgstr ""

msgid "Removed %i observation(s) that were not assigned to any subgroups.<br>"
msgstr ""

msgid "Sample"
msgstr "样本"

#, fuzzy
msgid "Time weighted charts report"
msgstr "单值控制图"

#, fuzzy
msgid "Chart name: %s"
msgstr "量具名称 : %s"

msgid "Sub-title: %s"
msgstr "副标题：%s"

#, fuzzy
msgid "Measurement name: %s"
msgstr "测量系统: %s"

#, fuzzy
msgid "Footnote: %s"
msgstr "日期：%s"

#, fuzzy
msgid "Location: %s"
msgstr "位置 (%1$s)"

msgid "Date: %s"
msgstr "日期：%s"

msgid "Performed by: %s"
msgstr "执行者 : %s"

#, fuzzy
msgid "Print date: %s"
msgstr "日期：%s"

msgid "Cumulative sum chart"
msgstr "累积和控制图"

msgid "Exponentially weighted moving average chart"
msgstr "指数加权移动平均控制图"

msgid "The number of Defectives/Defects is larger than the sample  size."
msgstr "不合格品/缺陷的数量大于样本量。"

msgid "Attributes Control Charts"
msgstr "属性控制图"

msgid "p Chart"
msgstr "p 控制图"

msgid "np Chart"
msgstr "np 控制图"

msgid "Laney p' Chart"
msgstr "Laney p' 控制图"

msgid "c Chart"
msgstr "c 控制图"

msgid "u Chart"
msgstr "u 控制图"

msgid "Laney u' Chart"
msgstr "Laney u' 控制图"

msgid "Individuals and Moving Range Chart"
msgstr "单值移动极差控制图"

msgid "Report for Attribute Control Charts"
msgstr "属性控制图报告"

#, fuzzy
msgid "ID: %s"
msgstr "日期：%s"

msgid "Appraiser: %s"
msgstr "评估者: %s"

msgid "Measurement system: %s"
msgstr "测量系统: %s"

#, fuzzy
msgid "Subgroup size: %s"
msgstr "子组"

msgid "Time: %s"
msgstr "时间: %s"

msgid "Frequency: %s"
msgstr "频度: %s"

msgid "CL = %g"
msgstr "CL = %g"

msgid "Proportion"
msgstr "比率"

msgid "UCL = %g"
msgstr "UCL = %g"

msgid "LCL = %g"
msgstr "LCL = %g"

msgid "Number of defectives"
msgstr "缺陷品数"

msgid "D"
msgstr "D"

msgid "Moving Range"
msgstr "移动极差"

msgid "Test results for %s chart"
msgstr "%s 图检验结果"

msgid "Test 1: Beyond limit"
msgstr "检验 1：超控制限"

msgid "Test 2: Shift"
msgstr "检验 2：偏移"

msgid "Test 3: Trend"
msgstr "检验 3：趋势"

msgid "Test 4: Increasing variation"
msgstr "检验 4：变异增加"

msgid "Test 5: Reducing variation"
msgstr "检验 5：变异降低"

msgid "Test 6: Bimodal distribution"
msgstr "检验 6：双峰分布"

msgid "Points where a test failed."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Test results for %1$s chart"
msgstr "%s 图检验结果"

msgid "Point"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Tests"
msgstr "偏倚的 t 检验"

#, fuzzy
msgid "No test violations occurred."
msgstr "数字表示发生违反检验准则的数据点。"

msgid "%1$s between events"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Sample average"
msgstr "样本量"

#, fuzzy
msgid "Sample range"
msgstr "样本量"

#, fuzzy
msgid "Individual value"
msgstr "单值控制图"

#, fuzzy
msgid "Moving range"
msgstr "移动极差"

msgid "Moving range of subgroup mean"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Sample std. dev."
msgstr "标准差"

msgid "Cumulative sum"
msgstr "累积和"

#, fuzzy
msgid "Exponentially weighted moving average"
msgstr "指数加权移动平均控制图"

#, fuzzy
msgid "LSL = %g"
msgstr "LCL = %g"

#, fuzzy
msgid "Tar. = %g"
msgstr "CL = %g"

#, fuzzy
msgid "USL = %g"
msgstr "UCL = %g"

msgid ""
"Parameter estimation failed. Values might be too extreme. Try a different "
"distribution."
msgstr ""

msgid "Design of Experiments - Analysis"
msgstr ""

msgid "Error"
msgstr ""

msgid "The specified low/high levels for %1$s are not distinct."
msgstr ""

msgid ""
"The specified low/high level(s) %1$s for %2$s do not match the levels in the "
"dataset."
msgstr ""

msgid "Response Optimizer Settings"
msgstr ""

msgid "lower and upper bounds and target are"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "lower and upper bounds are"
msgstr "公差 : %s"

#, fuzzy
msgid "target is"
msgstr "目标"

msgid "The %s estimated from data."
msgstr ""

msgid "Response Optimizer Solution"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Optimization Plot"
msgstr "检测图"

msgid "Summary Plot"
msgstr ""

msgid "Enter values for all predictors."
msgstr ""

msgid "Optimization Plot Summary"
msgstr ""

msgid ""
"Enter plausible values for all discrete predictors.\n"
"                                   Value %1$s is not a possible for the "
"discrete predictor %2$s. Allowed values:"
msgstr ""

msgid ""
"Enter plausible values for all continuous predictors. Only numeric values "
"are allowed."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Comp. desirability"
msgstr "合意度"

#, fuzzy
msgid "Ind. desirability ("
msgstr "合意度"

msgid ""
"One or more input parameters for continuous predictors are outside of the "
"design space.\n"
"                           Extrapolation beyond the design space might not "
"be valid."
msgstr ""

msgid "Model Summary"
msgstr "模型摘要"

#, fuzzy
msgid "Adjusted %s"
msgstr "调整 R 平方"

#, fuzzy
msgid "Predictive %s"
msgstr "预测变量"

msgid "The following aliased terms were removed: %s."
msgstr ""

msgid "ANOVA"
msgstr "方差分析"

msgid "Source"
msgstr "变异源"

#, fuzzy
msgid "Sum of squares"
msgstr "平方和"

msgid "df"
msgstr "df"

#, fuzzy
msgid "Mean square"
msgstr "均方"

msgid "Coded"
msgstr ""

msgid "Uncoded"
msgstr ""

msgid "%s Coefficients"
msgstr "%s 系数"

msgid "Alias"
msgstr ""

msgid "Term"
msgstr "项"

#, fuzzy
msgid "Effect"
msgstr "有效性"

msgid "Coefficient"
msgstr "系数"

#, fuzzy
msgid "Standard error"
msgstr "标准误"

msgid "Discrete Predictor Levels"
msgstr ""

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Level"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Regression equation in %s Units"
msgstr "以 %s 单位表达的回归方程"

msgid "Pareto Chart of Standardized Effects"
msgstr "标准化效果的帕累托图"

msgid "Standardized Effect"
msgstr "标准化效应"

msgid "Normal Plot of Standardized Effects"
msgstr "标准化效应正态图"

msgid "Significant"
msgstr ""

msgid "Not Significant"
msgstr ""

msgid "Normal Probability Plot of Residuals"
msgstr "残差的正态概率图"

msgid "Histogram of Residuals"
msgstr "残差直方图"

#, fuzzy
msgid "Residuals versus Fitted Values"
msgstr "残差 vs.拟合值"

msgid "Fitted values"
msgstr "拟合值"

msgid "Residuals"
msgstr "残差"

#, fuzzy
msgid "Residuals versus Run Order"
msgstr "残差 vs. 运行顺序"

msgid "Run order"
msgstr "运行序"

msgid "Matrix residual plot"
msgstr ""

msgid "Contour plot"
msgstr ""

msgid "Surface plot"
msgstr ""

msgid "Contour plots"
msgstr ""

msgid "Surface plots"
msgstr ""

msgid "and"
msgstr ""

msgid "%1$s of %2$s vs %3$s"
msgstr ""

msgid "The analysis failed with the following error message: %s"
msgstr "分析失败，出现以下错误消息：%s"

#, fuzzy
msgid "Design Summary"
msgstr "模型摘要"

msgid "Variable"
msgstr "变量"

#, fuzzy
msgid "Predictors"
msgstr "预测变量"

msgid "Base runs"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Base blocks"
msgstr "区组"

#, fuzzy
msgid "Centre points per block"
msgstr "中心点/星号区组数"

#, fuzzy
msgid "Replications"
msgstr "复制"

#, fuzzy
msgid "Repetitions"
msgstr "重复"

#, fuzzy
msgid "Total runs"
msgstr "总变异"

msgid "Total blocks"
msgstr ""

msgid "Value"
msgstr ""

msgid "Please select a row in the design table."
msgstr ""

msgid "Cannote create designs with more than 100000 total runs."
msgstr ""

msgid "Click 'Display design' to show the design."
msgstr ""

msgid "The design is not exported until 'Export design' is checked."
msgstr ""

msgid "The design is exported as '%1$s'."
msgstr ""

msgid "No aliasing among main effects and 2-factor interactions."
msgstr ""

msgid "Alias Structure"
msgstr "别名结构"

#, fuzzy
msgid "Factorial Design"
msgstr "可用因子设计"

msgid "Run Order"
msgstr "运行序"

msgid "Standard Order"
msgstr "标准序"

msgid "Hard-to-change factors: %1$s"
msgstr ""

msgid "Continuous predictors"
msgstr ""

msgid "Discrete predictors"
msgstr ""

msgid "Replicates"
msgstr "复制"

#, fuzzy
msgid "Centre points in cube"
msgstr "中心点"

#, fuzzy
msgid "Centre points in axial"
msgstr "中心点"

msgid "Centre points"
msgstr "中心点"

msgid "Box-BehnkenDesign are not supported for 8 variables."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Response Surface Design - Central Composite Design"
msgstr "中心复合设计"

msgid "Response Surface Design - Box-Behnken design"
msgstr ""

msgid "Standard order"
msgstr "标准序"

#, fuzzy
msgid "Reference tables and plots"
msgstr "参考值表和图形"

msgid "Please insert a reference value before specifying a positive reference."
msgstr "在指定正参考值之前先插入参考值。"

#, fuzzy
msgid "Attributes agreement analysis"
msgstr "属性一致性分析"

#, fuzzy
msgid "Cohen's kappa"
msgstr "Cohen's Kappa"

#, fuzzy
msgid "Kendall's tau"
msgstr "Kendall's Tau"

#, fuzzy
msgid "Cohen's kappa for appraiser vs standard"
msgstr "评估者 vs. 标准的Cohen's Kappa值"

msgid "Appraiser"
msgstr "评估者"

#, fuzzy
msgid "Cohen's kappa correlations summary"
msgstr "Cohen's Kappa 相关汇总"

#, fuzzy
msgid ""
"Please inseret a vaild positive reference as used in the results variables."
msgstr "如同在 '结果' 变量中的应用，请插入有效的正参考值。"

#, fuzzy
msgid "Fleiss' kappa"
msgstr "Fleiss' Kappa"

#, fuzzy
msgid "Within appraisers"
msgstr "评估者内部"

#, fuzzy
msgid "Appraiser vs standard"
msgstr "评估者 vs. 标准"

#, fuzzy
msgid "Between appraisers"
msgstr "评估者之间"

#, fuzzy
msgid "Each appraiser vs standard"
msgstr "每个评估者 vs. 标准"

#, fuzzy
msgid "All appraisers vs standard"
msgstr "所有评估者 vs. 标准"

msgid "Inspected"
msgstr "检查的"

msgid "Matched"
msgstr "一致的"

msgid "Percent"
msgstr "百分比"

msgid "Lower"
msgstr "下界"

msgid "Confidence interval of 95%%"
msgstr "95%% 置信区间"

msgid "Upper"
msgstr "上界"

#, fuzzy
msgid "Invalid reference and/or results were inserted."
msgstr "插入无效参考值和/或结果。"

msgid "Invalid values (NA) found in appraiser %s."
msgstr "评估者%s中发现无效值。"

#, fuzzy
msgid "More than 1 measurement per operator required."
msgstr "每个操作者需要多于1次测量。"

msgid "Study effectiveness summary"
msgstr "研究有效性汇总"

msgid "Effectiveness"
msgstr "有效性"

msgid "Miss rate"
msgstr "漏报率"

msgid "False alarm rate"
msgstr "误报率"

#, fuzzy
msgid ""
"Acceptable: x >= 90%% (effectiveness), x =< 2%% (miss rate), x =< 5%% (false "
"alarm rate)"
msgstr "可接受 : x >= 90%% (有效性), x =< 2%% (漏报率), x =< 5%% (误报率)"

#, fuzzy
msgid ""
"Marginally acceptable: x >= 80%% (effectiveness), x =< 5%% (miss rate), x =< "
"10%% (false alarm rate)"
msgstr "勉强可接受 : x >= 80%% (有效性), x =< 5%% (漏报率), x =< 10%% (误报率)"

#, fuzzy
msgid ""
"Unacceptable: x < 80%% (effectiveness), x > 5%% (miss rate), x > 10%% (false "
"alarm rate)"
msgstr "不可接受 : x < 80%% (有效性), x > 5%% (漏报率), x > 10%% (误报率)"

#, fuzzy
msgid "More than one measurement per operator required."
msgstr "每个操作者需要多于1次测量。"

#, fuzzy
msgid "Kendall's tau is only available for numeric measurements."
msgstr "Kendall's Tau仅用于数字测量。"

#, fuzzy
msgid "Kendall's tau is only available for non-binary measurements."
msgstr "Kendall's Tau 仅用于非二元测量。"

msgid "Operator"
msgstr "操作者"

#, fuzzy
msgid "%g (unacceptable)"
msgstr "%g (不可接受)"

#, fuzzy
msgid "%g (marginally acceptable)"
msgstr "%g (勉强可接受)"

#, fuzzy
msgid "%g (acceptable)"
msgstr "%g (不可接受)"

#, fuzzy
msgid "Linearity and bias"
msgstr "线性和偏倚"

#, fuzzy
msgid "Gauge bias"
msgstr "量具偏倚"

msgid "Part"
msgstr "零件"

msgid "Reference value"
msgstr "参考值"

#, fuzzy
msgid "Observed mean"
msgstr "观测值"

#, fuzzy
msgid "Mean bias"
msgstr "均方"

msgid "<i>p</i>-value"
msgstr "<i>p</i>- 值"

#, fuzzy
msgid "Regression model"
msgstr "回归模型"

msgid "Predictor"
msgstr "预测变量"

#, fuzzy
msgid "Std. error"
msgstr "标准误"

#, fuzzy
msgid "<i>t</i>-value"
msgstr "<i>p</i>- 值"

#, fuzzy
msgid "Regression equation"
msgstr "以 %s 单位表达的回归方程"

#, fuzzy
msgid "Gauge linearity"
msgstr "量具线性"

msgid "R%1$s"
msgstr "R%1$s"

msgid "%% Linearity"
msgstr "%% 线性"

msgid ""
"Calculations are based on 6 times the historical standard variation unless "
"specified otherwise."
msgstr "除非另有规定，否则计算基于历史标准差的6倍。"

#, fuzzy
msgid "Bias and linearity"
msgstr "偏倚和线性"

#, fuzzy
msgid "Percentage process variation graph"
msgstr "过程变异百分比图"

#, fuzzy
msgid ""
"t-test requires more than 1 measurement. %1$i valid measurement(s) detected "
"in %2$s."
msgstr "T 检验需要一次以上的测量。在 %2$s 中检测到 %1$i 有效测量值。"

#, fuzzy
msgid ""
"Every unique part must have one corresponding reference value. %1$i "
"reference values were found for %2$s unique parts."
msgstr ""
"每一个零件必须有一个对应的参考值。找到了 %2$s 每一个零件的 %1$i 参考值。"

#, fuzzy
msgid ""
"t-test requires more than 1 measurement per part. Less than 2 valid "
"measurement(s) detected in Part(s) %s."
msgstr "T 检验需要一次以上的测量。在 %2$s 中检测到 %1$i 有效测量值。"

msgid "t-test not possible. No variance detected in Part(s) %s."
msgstr ""

msgid "t-est not possible. No variance detected in part(s) %s."
msgstr ""

msgid "Bias = %1$.2f %2$s %3$.2f * Reference value"
msgstr ""

msgid "Reference"
msgstr "参考值"

#, fuzzy
msgid "Percent bias"
msgstr "百分比"

msgid "Linearity"
msgstr "线性"

#, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "总变异"

msgid "Gauge r&R"
msgstr "量具 r&R"

msgid ""
"Design is not balanced: not every operator measured every part. Use non-"
"replicable gauge r&R."
msgstr "设计不平衡：不是每个操作者都测量每个零件。使用不可重复量具 r&R。"

msgid ""
"The measurements selected seem to be in a 'Single Column' format as every "
"operator's part is measured %d times."
msgstr "选择的测量值是“单列”格式，而每个操作者的零件都被测量%d次。"

#, fuzzy
msgid "Gauge r&R report"
msgstr "量具 r&R 报告"

msgid "No report components selected."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Part name: %s"
msgstr "过程名称：%s"

msgid "Gauge name: %s"
msgstr "量具名称 : %s"

msgid "Characteristic: %s"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Gauge number: %s"
msgstr "量具名称 : %s"

msgid "Tolerance: %s"
msgstr "公差 : %s"

#, fuzzy
msgid "Number of distinct categories"
msgstr "可区分类别数 = %i"

#, fuzzy
msgid "Gauge r&R ANOVA table"
msgstr "量具 r&R 方差分析表"

#, fuzzy
msgid "Range chart by operator"
msgstr "极差图（按操作者）"

#, fuzzy
msgid "Xbar chart by operator"
msgstr "均值图（按操作者）"

#, fuzzy
msgid "Average chart by operator"
msgstr "极差图（按操作者）"

#, fuzzy
msgid "Scatterplot operators"
msgstr "操作者散点图"

#, fuzzy
msgid "Measurement by part graph"
msgstr "按零件测量值图"

#, fuzzy
msgid "Measurements by operator graph"
msgstr "按操作者测量值图"

#, fuzzy
msgid "Part by operator interaction graph"
msgstr "零件和操作者交互作用图"

msgid "Traffic light chart"
msgstr "红绿灯图"

msgid "Gauge r&R study - crossed ANOVA"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "One-way ANOVA table"
msgstr "单向方差分析表"

#, fuzzy
msgid "Two-way ANOVA table with interaction"
msgstr "双向方差分析表带交互作用"

#, fuzzy
msgid "Mean squares"
msgstr "均方"

msgid "F"
msgstr "F"

#, fuzzy
msgid "Variance components"
msgstr "方差分量"

msgid "Variance"
msgstr "方差"

msgid "%% Contribution"
msgstr "%% 贡献"

#, fuzzy
msgid "Gauge evaluation"
msgstr "量具评估"

#, fuzzy
msgid "Std. dev."
msgstr "标准差"

msgid "Study variation"
msgstr "研究变异"

#, fuzzy
msgid "%% Study variation"
msgstr "%% 研究变异"

msgid "%% Tolerance"
msgstr "%% 公差"

#, fuzzy
msgid "Total gauge r&R"
msgstr "总量具 r&R"

msgid "Repeatability"
msgstr "重复性"

#, fuzzy
msgid "Part-to-part"
msgstr "部件间"

#, fuzzy
msgid "Total variation"
msgstr "总变异"

msgid "Reproducibility"
msgstr "再现性"

msgid "*"
msgstr "*"

msgid "Number of distinct categories = %i"
msgstr "可区分类别数 = %i"

#, fuzzy
msgid "Study Variation is calculated as std. dev. <spam>&#215;</spam> %i"
msgstr "研究变异计算作为标准偏差 <spam>&#215;</spam> %i"

#, fuzzy
msgid "Study Variation is calculated as std. dev. <spam>&#215;</spam> %.2f"
msgstr "研究变异计算作为标准偏差 <spam>&#215;</spam> %.2f"

#, fuzzy
msgid ""
"Historical standard deviation is used to calculate some values for std. "
"dev., study variation, and %%study variation."
msgstr "历史标准差用于计算一些值：标准差、研究变异和 %% 研究变异。"

#, fuzzy
msgid ""
"Values for %%process variation are not displayed because they are identical "
"to values for %%study variation."
msgstr "未显示 %%过程偏差的值，因为它们与 %%研究偏差的值相同。"

#, fuzzy
msgid "Two-way ANOVA table without interaction"
msgstr "双向方差分析表不带交互作用"

#, fuzzy
msgid "Study variation is calculated as std. dev. <spam>&#215;</spam> %i"
msgstr "研究变异计算作为标准偏差 <spam>&#215;</spam> %i"

#, fuzzy
msgid "Study variation is calculated as std. dev. <spam>&#215;</spam> %.2f"
msgstr "研究变异计算作为标准偏差 <spam>&#215;</spam> %.2f"

#, fuzzy
msgid "Components of variation"
msgstr "方差分量"

#, fuzzy
msgid "Number of observations is < 2 in %1$s after grouping on %2$s."
msgstr "在 %2$s中分组后，%1$s 中观测值数量 < 2"

msgid "Number of observations is < 2 in %1$s after grouping on %2$s"
msgstr "在 %2$s中分组后，%1$s 中观测值数量 < 2"

#, fuzzy
msgid "Measurements by part"
msgstr "测量值按零件"

#, fuzzy
msgid "Measurements by operator"
msgstr "测量值按操作者"

#, fuzzy
msgid "Part by operator interaction"
msgstr "零件与操作者交互作用"

msgid "Operators measured different number of parts."
msgstr "操作者测量不同数量零件。"

#, fuzzy
msgid "Scatterplot of operator vs operator"
msgstr "操作者 vs. 操作者散点图"

msgid "Cannot plot scatterplot for less than 2 operators."
msgstr "少于 2 位操作者不能绘制散点图。"

#, fuzzy
msgid "Scatterplot of operator  %1$s vs operator %2$s"
msgstr "操作者  %1$s vs 操作者 %2$s 散点图"

#, fuzzy
msgid "Matrix plot for operators"
msgstr "操作者矩阵图"

msgid "Repeat"
msgstr "重复性"

msgid "Reprod"
msgstr "再现性"

msgid "%% Study Variation"
msgstr "%% 研究变异"

msgid "Error: Gauge study failed. Could not create traffic light chart."
msgstr ""

msgid "%.2f"
msgstr "%.2f"

#, fuzzy
msgid "Gauge r&R (non-replicable) report"
msgstr "量具 r&R 报告"

#, fuzzy
msgid "Gauge r&R tables"
msgstr "量具 r&R表"

msgid "Measurement by part x operator plot"
msgstr "测量值图（按零件x操作者）"

#, fuzzy
msgid "Gauge r&R study - nested ANOVA"
msgstr "量具 r&R（嵌套）"

#, fuzzy
msgid "Gauge r&R (nested)"
msgstr "量具 r&R（嵌套）"

msgid "p"
msgstr "p"

msgid "Variation"
msgstr "方差"

msgid "No degrees of freedom for %s."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Part-To-part"
msgstr "部件间"

#, fuzzy
msgid "Study variation is calculated as std. dev. * %i"
msgstr "研究变异的计算为标准差* %i"

#, fuzzy
msgid "Study variation is calculated as std. dev. * %.2f"
msgstr "研究变异的计算为标准差* %.2f"

msgid "Measurements by part x operator"
msgstr "测量值按零件 x 操作者"

msgid "Operator %s"
msgstr "操作者 %s"

#, fuzzy
msgid "Scatterplot operators vs parts"
msgstr "操作者 vs. 零件散点图"

#, fuzzy
msgid "Range method range chart"
msgstr "极差法极差图"

msgid "Range chart by part"
msgstr "极差图（按零件）"

msgid "Run chart of parts"
msgstr "零件运行图"

msgid "Short gauge study"
msgstr "快速量具研究"

msgid "Sample size (n)"
msgstr "样本容量 (n)"

msgid "R-bar"
msgstr "R 均值"

msgid "d2"
msgstr "d2"

msgid "GRR"
msgstr "GRR"

#, fuzzy
msgid "Process std. dev."
msgstr "过程标准差"

#, fuzzy
msgid "%%GRR of process std. dev."
msgstr "%GRR 过程标准差"

msgid "Tolerance"
msgstr "公差"

#, fuzzy
msgid "%%GRR of tolerance"
msgstr "%GRR 公差"

msgid "Scatterplot of 1st measurement vs 2nd measurement"
msgstr "第1次测量 vs. 第2次测量散点图"

#, fuzzy
msgid "Run chart"
msgstr "运行图"

#, fuzzy
msgid "Bias table"
msgstr "偏倚表"

#, fuzzy
msgid "t-test bias"
msgstr "偏倚的 t 检验"

#, fuzzy
msgid "Histogram bias"
msgstr "偏倚直方图"

#, fuzzy
msgid "Bias and instrument capability table"
msgstr "偏倚和量具能力表"

#, fuzzy
msgid "Basic statistics"
msgstr "基本统计"

msgid "Mean"
msgstr "均值"

msgid "Bias"
msgstr "偏倚"

#, fuzzy
msgid "Std. dev. (<i>s</i>)"
msgstr "标准差(<i>s</i>)"

#, fuzzy
msgid "Instrument variation"
msgstr "研究变异"

#, fuzzy
msgid "Tolerance bounds"
msgstr "公差 : %s"

msgid "%% Bias"
msgstr "%% 偏倚"

#, fuzzy
msgid "The instrument variation is calculated as %i * <i>s</i>."
msgstr "研究变异的计算为%i * <i>s</i>."

msgid "Capability"
msgstr "能力"

msgid "Cg"
msgstr "Cg"

msgid "Cgk"
msgstr "Cgk"

#, fuzzy
msgid "%% Var(repeatability)"
msgstr "%% 变异（重复性）"

#, fuzzy
msgid "%% Var(repeatability and bias)"
msgstr "%% 变异（重复性和偏倚）"

#, fuzzy
msgid "t-test of observed bias against 0"
msgstr "观测的偏倚与0的 t 检验"

#, fuzzy
msgid "%s CI for bias"
msgstr "偏倚的 %s 置信区间"

msgid "<i>t</i>"
msgstr "<i>t</i>"

#, fuzzy
msgid "Bias histogram"
msgstr "偏倚直方图"

#, fuzzy
msgid ""
"Histogram requires more than 1 measurement. %1$i valid measurement(s) "
"detected in %2$s."
msgstr "T 检验需要一次以上的测量。在 %2$s 中检测到 %1$i 有效测量值。"

#, fuzzy
msgid "Count"
msgstr "计数"

#, fuzzy
msgid "Mean - %is"
msgstr "均值 (%1$s)"

#, fuzzy
msgid "Mean + %is"
msgstr "均值 (%1$s)"

msgid "Ref. - %.2f * tol."
msgstr ""

msgid "Ref. + %.2f * tol."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Run chart of %s"
msgstr "%s 运行图"

msgid "No valid measurements in %s."
msgstr "%s 中无有效测量值。"

msgid "Ref."
msgstr ""

msgid "Parameter Estimates"
msgstr "参数估计"

msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgid "Estimate"
msgstr "估计"

msgid ""
"Fitting the model failed with the following error message:\n"
"%s"
msgstr ""
"拟合模型失败，错误信息如下：\n"
"%s"

msgid "Intercept"
msgstr "截距"

msgid ""
"The IWLS algorithm did not converge. Interpret the results with caution."
msgstr "IWLS算法没有收敛。请谨慎地解释结果。"

msgid ""
"There is only observed category (%s). The results are likely meaningless."
msgstr "只有观测到的类别 (%s)。结果可能毫无意义。"

msgid "Fit Table"
msgstr "拟合表"

msgid "AIC"
msgstr "AIC"

msgid "Detection Plot"
msgstr "检测图"

msgid "log(%s)"
msgstr "log(%s)"

msgid ""
"The detection plot failed with the following error message:\n"
"%s"
msgstr ""
"检测图失效，错误信息如下：\n"
"%s"

msgid "Asymptotes"
msgstr "渐近线"

msgid "covariate"
msgstr "协变量"

msgid "Horizontal asymptotes"
msgstr "水平渐近线"

msgid "Vertical asymptotes"
msgstr "垂直渐近线"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "<b><em>Warning.</em></b>"
msgstr "<b><em>警告.</em></b>"

msgid "Probability of detecting %s"
msgstr "检测的概率 %s"

msgid "Subgroup size is >5, results may be biased. An s-chart is recommended."
msgstr ""

msgid ""
"All zero values have been replaced with a value equal to one-half of the "
"smallest data point."
msgstr "所有零值都已替换为等于最小数据点的二分之一的值。"

#, fuzzy
msgid "Process Capability Report"
msgstr "过程能力"

msgid "No specification limits set."
msgstr "未设定规格限。"

#, fuzzy
msgid "Line: %s"
msgstr "时间: %s"

#, fuzzy
msgid "Machine: %s"
msgstr "时间: %s"

#, fuzzy
msgid "Variable: %s"
msgstr "变量"

#, fuzzy
msgid "Process: %s"
msgstr "过程名称：%s"

msgid "Reported by: %s"
msgstr "报告人 : %s"

msgid "Conclusion: %s"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "X-bar & %s control chart"
msgstr "均值和标准差控制图"

msgid ""
"Subgroup size is >50, R chart calculation is not possible. Use S-chart "
"instead."
msgstr ""

msgid ""
"Subgroup size is 1, calculation of selected control chart not possible. Use "
"x-mR chart."
msgstr ""

msgid "X-mR control chart"
msgstr "单值-移动极差控制图"

#, fuzzy
msgid "Capability study"
msgstr "能力研究"

#, fuzzy
msgid "Process capability study"
msgstr "过程能力"

msgid ""
"Lower specification limit must be smaller than upper specification limit."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Target outside of specification limits."
msgstr "错误：目标超出规格限。"

msgid ""
"Dataset contains negative numbers. Not compatible with the selected "
"distribution."
msgstr "数据集包含负数。与所选分布不兼容。"

#, fuzzy
msgid "Process capability"
msgstr "过程能力"

#, fuzzy
msgid "Process capability (non-normal capability analysis)"
msgstr "过程能力（非正态能力分析）"

msgid "Process summary"
msgstr "过程汇总"

msgid "Stage"
msgstr ""

msgid "LB"
msgstr ""

msgid "LSL"
msgstr "LSL"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "UB"
msgstr ""

msgid "USL"
msgstr "USL"

msgid "Sample size"
msgstr "样本量"

#, fuzzy
msgid "Std. dev. (total)"
msgstr "标准差（整体）"

#, fuzzy
msgid "Std. dev. (within)"
msgstr "标准差（组内）"

msgid ""
"Columns titled 'Change' concern changes of the respective stage in "
"comparison to baseline (BL)."
msgstr ""

msgid "The within standard deviation could not be calculated."
msgstr "组内标准差无法计算。"

msgid "Change (%s vs. BL)"
msgstr ""

msgid "%s (BL)"
msgstr ""

msgid "Capability of the process"
msgstr "过程的能力"

#, fuzzy
msgid "No valid measurements detected."
msgstr "%s 中无有效测量值。"

#, fuzzy
msgid ""
"Need at least 2 measurements to fit distribution. %1$i measurement(s) "
"detected."
msgstr "T 检验需要一次以上的测量。在 %2$s 中检测到 %1$i 有效测量值。"

msgid "At least one of the stages contains no valid measurements."
msgstr ""

msgid "Density"
msgstr "密度"

msgid "Measurement"
msgstr "测量"

msgid ""
"Normal dist.\n"
"(std. dev. total)"
msgstr ""

msgid ""
"Normal dist.\n"
"(std. dev. within)"
msgstr ""

msgid "Weibull dist."
msgstr ""

msgid ""
"3-parameter\n"
"lognormal dist."
msgstr ""

msgid "3-parameter Weibull dist."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Target = %g"
msgstr "CL = %g"

#, fuzzy
msgid "LB = %g"
msgstr "CL = %g"

#, fuzzy
msgid "UB = %g"
msgstr "UCL = %g"

msgid "Process capability (within)"
msgstr "过程能力（组内）"

msgid "Cp"
msgstr "Cp"

msgid "%s CI for Cp"
msgstr "Cp 的 %s 置信区间"

msgid "CpL"
msgstr "CpL"

msgid "CpU"
msgstr "CpU"

msgid "Cpk"
msgstr "Cpk"

msgid "%s CI for Cpk"
msgstr "Cpk 的 %s 置信区间"

msgid ""
"Statistics displayed as * were not calculated because the relevant "
"specification limit is not set or set as boundary."
msgstr ""

msgid "Process performance (total)"
msgstr "过程性能（整体）"

msgid "Pp"
msgstr "Pp"

msgid "%s CI for Pp"
msgstr "Pp 的 %s 置信区间"

msgid "PpL"
msgstr "PpL"

msgid "PpU"
msgstr "PpU"

msgid "Ppk"
msgstr "Ppk"

msgid "%s CI for Ppk"
msgstr "Ppk 的 %s 置信区间"

msgid "Cpm"
msgstr "Cpm"

msgid "%s CI for Cpm"
msgstr "Cpm 的 %s 置信区间"

msgid "Non-conformance statistics"
msgstr "不合格品统计"

msgid ""
"Rows titled 'Change' concern changes of the respective stage in comparison "
"to baseline (BL)."
msgstr ""

msgid "%s vs. BL"
msgstr ""

msgid "Average"
msgstr "平均值"

msgid "Log mean (%1$s)"
msgstr "Log 均值 (%1$s)"

msgid "Log std.dev (%1$s)"
msgstr "对数标准差 (%1$s)"

msgid "Shape (%1$s)"
msgstr "形状 (%1$s)"

msgid "Scale (%1$s)"
msgstr "尺度 (%1$s)"

msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

msgid "Calculations based on %s distribution."
msgstr "基于%s 分布的计算。"

#, fuzzy
msgid "Probability table and plot"
msgstr "概率表和概率图"

#, fuzzy
msgid "Probability plot"
msgstr "概率表和概率图"

msgid ""
"Need at least 2 measurements to calculate probability table/plot. %1$i "
"measurement(s) detected."
msgstr ""

msgid "Summary of test against the %1$s distribution"
msgstr "针对 %1$s 分布的检验汇总"

msgid "N"
msgstr "N"

msgid "Mean (%1$s)"
msgstr "均值 (%1$s)"

#, fuzzy
msgid "Std. dev. (%1$s)"
msgstr "标准差 (%1$s)"

msgid "AD"
msgstr "AD"

#, fuzzy
msgid ""
"The Anderson-Darling statistic A<i>D</i> is calculated against the %1$s "
"distribution."
msgstr "Anderson-Darling 统计量 A<i>D</i> 是根据 %2$s 分布计算的。"

msgid ""
"Red dotted lines in the probability plot below represent a 95%% confidence "
"interval."
msgstr "下面概率图中的红色虚线表示 95%% 的置信区间。"

#, fuzzy
msgid "Probability plot against %1$s distribution"
msgstr "针对 %1$s 分布的检验汇总"

msgid ""
"Fitting distribution failed. Values might be too extreme. Try a different "
"distribution."
msgstr ""

msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

#, fuzzy
msgid ""
"Dataset contains negative numbers. Could not overlay the selected "
"distribution."
msgstr "数据集包含负数。与所选分布不兼容。"

msgid "Counts"
msgstr "计数"

msgid "Normal dist."
msgstr ""

msgid "Lognormal dist."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Rare event charts"
msgstr "运行图"

msgid ""
"Date/time conversion returned no valid values. Did you select the correct "
"date/time format?"
msgstr ""

msgid ""
"Negative values for time/intervals detected, calculation is not possible."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Rare event charts report"
msgstr "单值控制图"

msgid "G chart"
msgstr "G 控制图"

msgid "T chart"
msgstr "T 控制图"

msgid ""
"<i>Note.</i> Removed %i observation(s) that were not assigned to any Stage."
msgstr ""

msgid "Variables Charts for Individuals"
msgstr "单值图"

msgid ""
"Moving range length is larger than the number of observations\n"
"                                                           in one of the "
"stages."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Variables Chart for Individuals Report"
msgstr "单值图"

msgid ""
"Autocorrelation plot requires uninterrupted series of values. Missing values "
"detected in %s."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Autocorrelation plot"
msgstr "自相关"

msgid "Autocorrelation"
msgstr "自相关"

msgid "Lag"
msgstr "滞后"

#, fuzzy
msgid "Control charts"
msgstr "控制图"

msgid ""
"All subgroups are of size 1. Variables charts for subgroups cannot be "
"calculated. Use variables charts for individuals."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "X-bar & %1$s control chart"
msgstr "均值和标准差控制图"

#, fuzzy
msgid "Variables Chart for Subgroups Report"
msgstr "单值图"

#~ msgid "Subgroups"
#~ msgstr "子组"

#~ msgid "EWMA"
#~ msgstr "指数加权移动平均"

#~ msgid "Subgroup"
#~ msgstr "子组"

#~ msgid "%g (Acceptable)"
#~ msgstr "%g (可接受)"

#~ msgid "Mean per reference value"
#~ msgstr "每个参考值的平均值"

#~ msgid "Bias per reference value"
#~ msgstr "每个参考值的偏倚"

#~ msgid "<i>p(t</i>-test of bias against 0)"
#~ msgstr "<i>p(t</i>- 检验偏倚值与 0)"

#~ msgid "<i>t</i>-statistic"
#~ msgstr "<i>t</i>- 统计量"

#~ msgid "Std. Error coefficients"
#~ msgstr "系数标准误"

#~ msgid "<i>p</i>"
#~ msgstr "<i>p</i>"

#~ msgid "S"
#~ msgstr "S"

#~ msgid "Percent bias per reference value"
#~ msgstr "每个参考值的偏倚百分比"

#~ msgid "ANOVA Table"
#~ msgstr "方差分析表"

#~ msgid "Std. Deviation"
#~ msgstr "标准差"

#~ msgid "Study Variation"
#~ msgstr "研究变异"

#~ msgid "Range Chart by Operator"
#~ msgstr "极差图（按操作者）"

#~ msgid "Total Gauge r & R"
#~ msgstr "总量具 r&R"

#~ msgid "Central Composite Design"
#~ msgstr "中心复合设计"

#~ msgid ""
#~ "Generator name '%s' is a number, and number generator names are not "
#~ "supported."
#~ msgstr "生成元名称 '%s' 是一个数字，不支持数字生成元名称。"

#~ msgid "<em>Warning: </em>"
#~ msgstr "<em>警告: </em>"

#~ msgid "generators"
#~ msgstr "生成元"

#~ msgid "generatorName"
#~ msgstr "生成元名称"

#~ msgid ""
#~ "The analysis will not run when the 'Specify Model for CCD' field is empty "
#~ "and the 'Use # of Variables instead of Model' is not ticked."
#~ msgstr ""
#~ "当 '指定 CCD 模型' 字段为空且未勾选 '使用变量数代替模型' 时，将不会运行分"
#~ "析。"

#~ msgid ""
#~ "The analysis will not run when the 'Specify Blocks for CCD' field is "
#~ "empty and the Introduce Blocking is ticked."
#~ msgstr "当 '指定 CCD 区组' 字段为空且勾选引入区组时，将不会运行分析。"

#~ msgid "Central Composite Design with Star Points"
#~ msgstr "中心复合设计带星号点"

#~ msgid "The analysis will not run when the 'Number of Generators' > 0"
#~ msgstr "当 '生成元数' > 0时，将不会运行分析"

#~ msgid ""
#~ "This analysis does not take predictor variables with more than 5 unique "
#~ "values."
#~ msgstr "此分析不采用具有超过5个唯一值的预测变量。"

#~ msgid "Design Choice"
#~ msgstr "设计选项"

#~ msgid "N Fac Points"
#~ msgstr "角点数"

#~ msgid "N Centre Points/Block"
#~ msgstr "中心点/区组数"

#~ msgid "N Cube Blocks/Cube Portion"
#~ msgstr "立方点区组/立方点部分数"

#~ msgid "N Design Star Points/Block"
#~ msgstr "设计星号点/区组数"

#~ msgid "N Centre Points/Star Block"
#~ msgstr "中心点/星号区组数"

#~ msgid "N Copies of Each Cube Block"
#~ msgstr "每个立方点区组的复制数"

#~ msgid "N Replications of Each Star Point/Block"
#~ msgstr "每个星号点/区组的复制数"

#~ msgid "N Copies of Each Star Block"
#~ msgstr "每个星号区组的复制数"

#~ msgid "Total Experiment Size"
#~ msgstr "总试验次数"

#~ msgid "Rotational Alpha"
#~ msgstr "旋转 Alpha"

#~ msgid "Orthogonal Alpha"
#~ msgstr "正交 Alpha"

#~ msgid "Matrix plot for %s"
#~ msgstr "%s 矩阵图"

#~ msgid "Index coefficients for %s"
#~ msgstr "%s 索引系数"

#~ msgid "Coded coefficients"
#~ msgstr "编码系数"

#~ msgid "Uncoded coefficients"
#~ msgstr "未编码系数"

#~ msgid "t"
#~ msgstr "t"

#~ msgid "Regression equation in coded coefficients"
#~ msgstr "已编码形式表示的回归方程"

#~ msgid "Model R-squared"
#~ msgstr "模型 R 平方"

#~ msgid "df1"
#~ msgstr "df1"

#~ msgid "df2"
#~ msgstr "df2"

#~ msgid "ANOVA for %s"
#~ msgstr "%s 方差分析"

#~ msgid "SS"
#~ msgstr "SS"

#~ msgid "MS"
#~ msgstr "MS"

#~ msgid "Stationary Points of Response Surface (Coded)"
#~ msgstr "响应曲面的固定点（已编码）"

#~ msgid "Eigenvalues"
#~ msgstr "特征值"

#~ msgid "Eigenvectors"
#~ msgstr "特征向量"

#~ msgid ""
#~ "At least one predictor and response variable need to be specified before "
#~ "running the analysis."
#~ msgstr "在运行分析之前，至少需要指定一个预测变量和响应变量。"

#~ msgid ""
#~ "At least one desirability function must be specified before running the "
#~ "analysis."
#~ msgstr "在运行分析之前，至少需要指定一个合意度函数。"

#~ msgid "The analysis crashed with the following error message: %1$s"
#~ msgstr "检测图失效，错误信息如下: %1$s"

#, fuzzy
#~ msgid "Pareto Chart of Unstandardized Effects"
#~ msgstr "标准化效果的帕累托图"

#, fuzzy
#~ msgid "Unstandardized Effect"
#~ msgstr "标准化效应"

#~ msgid "Report"
#~ msgstr "报告"

#~ msgid "Control Charts for Attributes Report"
#~ msgstr "属性(Attributes)报告的控制图"

#~ msgid "Service name: %s"
#~ msgstr "服务名称: %s"

#~ msgid "Operator: %s"
#~ msgstr "操作者: %s"

#~ msgid "Identification: %s"
#~ msgstr "标识：%s"

#~ msgid "Name of Size: %s"
#~ msgstr "子组名称：%s"

#~ msgid "Measurement systems analysis"
#~ msgstr "测量系统分析"

#~ msgid "Date of study: %s"
#~ msgstr "研究日期 : %s"

#~ msgid "Misc: %s"
#~ msgstr "其它 : %s"

#~ msgid "Could not equally divide %1$i data points into groups of size %2$i."
#~ msgstr "无法将 %i 数据点平均分成大小为 %i 的组。"

#~ msgid "Values must be positive to fit a Weibull/Lognormal distribution."
#~ msgstr "值必须为正以拟合 Weibull/对数正态分布。"

#, fuzzy
#~ msgid "X-bar & %s Control Chart"
#~ msgstr "均值和标准差控制图"

#, fuzzy
#~ msgid "X-mR Control Chart"
#~ msgstr "单值-移动极差控制图"

#~ msgid "Error: LSL > USL."
#~ msgstr "错误 : LSL > USL."

#~ msgid "Scale (<i>k</i>)"
#~ msgstr "尺度 (<i>k</i>)"

#~ msgid "Expected overall"
#~ msgstr "期望总体"

#~ msgid "Please insert more measurements and check the X-mR chart."
#~ msgstr "请插入更多测量值并检查单值-移动极差控制图。"

#~ msgid "Name: %s"
#~ msgstr "名称：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Report for X-bar & R control chart"
#~ msgstr "均值和极差控制图"

#, fuzzy
#~ msgid "Report for X-bar & s control chart"
#~ msgstr "均值和标准差控制图"

#~ msgid "Name of chart: %s"
#~ msgstr "图形名称：%s"

#~ msgid "Control Chart"
#~ msgstr "控制图"

#~ msgid "Subgroup size must be > 1 to display X-bar & R Chart."
#~ msgstr "显示X-bar & R控制图需要子组容量必须 >1"

#, fuzzy
#~ msgid "Test results for individuals chart"
#~ msgstr "%s 图检验结果"

#, fuzzy
#~ msgid "Test results for range chart"
#~ msgstr "%s 图检验结果"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "Observation"
#~ msgstr "观测值"

#~ msgid "%s Chart by Operator"
#~ msgstr "%s 图按操作者"

#~ msgid "Out-of-control Signals"
#~ msgstr "失控信号"

#~ msgid "Subgroup st dev"
#~ msgstr "子组标准差"

#~ msgid "% Study Variation"
#~ msgstr "% 研究变异"

#~ msgid "Residuals vs. Fitted Value"
#~ msgstr "残差 vs.拟合值"

#~ msgid "Residuals vs. Run Order"
#~ msgstr "残差 vs. 运行顺序"

#~ msgid "Pareto Plot of Standardized Effects"
#~ msgstr "标准化效应 Pareto 图"

#~ msgid "Coefficients"
#~ msgstr "系数"

#~ msgid "Selected Design"
#~ msgstr "选择的设计"

#~ msgid "Factors"
#~ msgstr "因子"

#~ msgid "Runs"
#~ msgstr "运行"

#~ msgid "Resolution"
#~ msgstr "分辨度"

#~ msgid "Design Preview"
#~ msgstr "设计预览"

#~ msgid "Input Design"
#~ msgstr "设计输入"

#~ msgid "Desired Design"
#~ msgstr "期望设计"

#~ msgid "Missing Runs"
#~ msgstr "缺失的运行"

#~ msgid "%s for Individuals"
#~ msgstr "单值图 %s"

#~ msgid "%s for Range"
#~ msgstr "极差图 %s"

#~ msgid "Could not equally divide data points into groups of size %i."
#~ msgstr "无法将数据点平均划分为大小为 %i 的组。"

#~ msgid "This plot is unavailable for saturated designs."
#~ msgstr "此图不适用于饱和设计。"

#~ msgid "Residuals vs. Standard Order"
#~ msgstr "残差 vs. 标准秩次"

#~ msgid "Four in one for %s"
#~ msgstr "%s 四合一"

#~ msgid "Analysis of variance"
#~ msgstr "方差分析"

#~ msgid "Model summary"
#~ msgstr "模型摘要"

#~ msgid "%s,%s"
#~ msgstr "%s,%s"

#~ msgid "%s ~ FO(%s)"
#~ msgstr "%s ~ FO(%s)"

#~ msgid "VIF"
#~ msgstr "VIF"

#~ msgid "Index"
#~ msgstr "指数"

#~ msgid "Factor"
#~ msgstr "因子"

#~ msgid "Design"
#~ msgstr "设计"

#~ msgid "Blocks"
#~ msgstr "区组"

#~ msgid "2-level factorial"
#~ msgstr "二水平因子"

#~ msgid "Response Surface Methodology"
#~ msgstr "响应曲面法"

#~ msgid ""
#~ "No analyses (except those under 'Design Specification') can be started "
#~ "until at least one model term\n"
#~ "                      and one response variable are inputed."
#~ msgstr ""
#~ "在至少有一个模型项之前，不能开始任何分析（根据“设计规范”除外）\n"
#~ "                      已输入一项响应变量。"

#~ msgid "x"
#~ msgstr "x"

#~ msgid ""
#~ "Factor name '%s' is a number, and number factor names are not supported."
#~ msgstr "因子名称 '%s' 是一个数字，不支持数字因子名称。"

#~ msgid "factors"
#~ msgstr "因子"

#~ msgid "factorName"
#~ msgstr "因子名称"

#~ msgid ""
#~ "Factor name '%s' is a number, and number factor names are not supported"
#~ msgstr "因子名称 '%s' 是一个数字，不支持数字因子名称"

#~ msgid "% Contribution"
#~ msgstr "% 贡献"

#~ msgid "% Tolerance"
#~ msgstr "% 公差"

#~ msgid "Residual Plots for %s"
#~ msgstr "%s 残差图"

#~ msgid "DF1"
#~ msgstr "DF1"

#~ msgid "DF2"
#~ msgstr "DF2"

#~ msgid "DF"
#~ msgstr "DF"

#~ msgid "Mean of Squares"
#~ msgstr "均方差"

#~ msgid "Gauge r&R Variance Components"
#~ msgstr "量具 r&R 方差分量"

#~ msgid "<i>p<i/>-value"
#~ msgstr "<i>p<i/>- 值"
